後日last day 有冇散水餅介紹？

雖然未過probation
份工唔適合自己先走
同事/上司/老闆都好好人，耐心地教識我好多野，又會請我食飯
想係臨走前留低少少心意

hand made

每人一盒月餅

女既就散水Q

肥婆

冇

玩食字太老土

一人一塊薯餅

美心8蚊

香港特產馬利餅

m記麥樂雞，1人1件

JCO DONUT

平的蛋揵
感情好就買東海堂
利申:試過買包做散水餅

東海堂啦，好好睇睇

On9先買東海堂 又貴 又唔好食
Pie and tart la $8鮮奶撻又平又抵
不過你做得三個月就算吧啦 派乜9

威化餅唔岩咪消化餅囉

是旦買幾蚊一舊果d西餅

你都傻既
買東海堂唔係因為佢好食
而係佢貴得黎又唔會真係好貴
用黎塞住D同事把口

屌你pie and tart
你不如唔好買算啦

美心蛋捲
當年last day buy咗
又平又抵

我都諗緊買咩好